覺得我個雙胞胎家姐好靚女

你靚啲

家姐嬲緊

Which is u?

睇睇伯母嘅面子上
俾你10秒

唔使畀面佢 直接拎去

ig?

即係左定右?

無答過我問題

個 頭 好 細 好 羨 慕

試吓圖片搜尋

我貼嘅左（胸）

用你同連狗嘅交情
叫佢還返次改名機會俾我ok?

XDD

條眉

諗住出一個post改返
話我用撚咗兩次

唔洗分左右

挑剔

yuuXDD

樓上bam

打晒格wo